陳秀慧:個個都冇腦冇分析能力

梗係啦
信你地既大眾都係白痴黎架嘛

講緊自己班熱狗水泥隊

葉政灤都認輸

重后依然不屈不撓

咪係 前者打工姐

見你勢色唔對 同你有親咩

佢認左輸啦？

E張圖咸豐年前

Sad

點解可以最無腦的人叫其他人分析？

個個都有腦你仲搵到食？

無撚錯

係呀、支持你果班係白痴丫嘛

你地黨主席講架

咁kylie 果單係真喇掛？

投得熱狗個班都係白痴黎
課金個班真係唔死都無撚用

咁云伯N個月前都話寂滅既

葉認輸， 實情已撩起左毓民

我覺得係真，呢個我信法國佬

陳：個個都冇腦冇分析能力

只有白痴先信我地

冇腦狗鬧人冇腦

最醒係熱狗啦，咁得未呀？
要唔要頒個奬俾佢地呀？

d refund搞到隻陳秀慧驚成咁

其實我覺得一定有熱狗覺得佢垃圾，不過唔出聲only

扮cute,扮醒既肥蛆

陳秀慧講既野, 就係依家佢地自己做緊既野

佢地成日話“做自己野”，原來就係周圍開分身攻擊人

叫個傻仔出POST有撚用咩
佢只係話「唔信自己比人勸止金主課金」
而唔係「唔信熱血時報會勸止金主課金」

即係金主係確實存在
以及佢係知道熱血時報會勸止金主課金
呢條友九成都係受惠者啦

陳秀慧本身已經冇腦

佢個腦不嬲裝屎, 如果唔係佢老公識呃課金, 佢一早就拎緊綜援

成件事就係有班傻仔俾人昆，有咩討論價值

一石激起千重浪

無跟足
Kylie呢單係咩料？

條蔥唔妥歸英女皇，條蔥係神七榜臨完之前課左第八位上神七，踢左女皇落去～個日直播明明女皇排第七但班狗就話技術故障女皇跌左落去唔係神七。

其實，上左神七同落神七，有咩實際利益呢

保險咩

笑左
班人真係on 9

其實佢今次有道理

好似有份賣廣告,但有鬼用咩

發覺紅愁巴手轉好勁